黎智英引述美國消息：別再在武力上升級，不要造成致命暴力！

示威暴力升級，美國政界對香港抗爭看法有轉變嗎？

他們對此非常關注。正如馬丁路德金當年面對警暴仍堅持和平理性非暴力，最後獲得成功，但Malcolm X一度鼓吹暴力，令公民抗命運動受到困擾與挫折。他們提醒我們別再在武力上升級，但他們亦了解到香港年輕人面對警暴，發生衝突是無可避免的，但千萬不要造成致命暴力，否則會逆轉民情，導致運動的失敗。所以他們都有拍片呼籲大家保持理性，不要急於因為未看到成果而武力升級，不要忘記站在道德高地上忍耐，相信美國對中國的制裁能有效施壓，對爭取到香港普選也更有希望。這就是他們對我們的忠告。

對付極權要和平

拉

又係民意逆轉

大佬呀對手係極權呀，你以為係民主國家呀？

冇升級
只係照舊
btw宜家拖緊時間等外國做野
外國快d出手大家就冇咁危險

顧及民意係唔係可以令中共打壓香港人輕手喲 顧及民意黃之峰入左閘味

馬丁路德金係對民主英國
我地係對獨裁暴力政權

‘不要造成致命暴力‘

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

不做致命暴力 但可以盡情裝修

大佬，呢家係警賊對我地使用致命暴力呀

OK 姐係唔打死狗就得

英國？

又黎智英...

尋晚係狗打死人呀

民意一早定哂位
藍歸藍黃歸黃，中立=藍
仲點會有嘢影響到
核彈都唔割呀

斷手斷腳踢春袋應該ok

咁緊係咁講啦
唔過美國會叫你打死晒佢地咩

721 831 101後唔會再有民意逆轉

香港武力仍然係嬰兒期 所以大家繼續做就得

和理非係掂既 雨革就成功左啦

打死物最穩陣

on9
香港人去到呢刻都極斯文

馬丁戰友咪又係極端勇武份子，人地馬丁冇賣戰友

而家點睇都係對家整死咗我地好多人啦吓話

笑撚左

咁一係你就快d做野
得個講有撚用

食屎啦又想起壇割席
又拎美國做擋箭牌

佢贏左就緊係咁講，不過馬丁路德金都的確係做到核彈都唔割 所以冇問題

講真手足就算炸冧狗屋都冇人割啦

don't tell me what to do

美國快d過人權法就唔洗升級

成班文盲
係叫你地咪打死人

1. 你點升都無可能升得比中共軍隊高，人地技能樹好過你。
2. 不暴力升級唔係唔還手，係做得好睇d，記住係宣傳戰。。
3. 以巴就係例子，巴升級用炸彈火箭，以立刻用飛機同導彈，最後邊個蝕底？
4. 唔係叫你做順民，但打左無人映到，等於無事。
5. 唔好殺人。仇一定要報，留下有用之身，搵出真正兇手再報。無錯，死左咁多人唔駛填命？

美國：裝修好和平

根本冇得升

甘地先係英國呀

老實講 見到私了最驚就係扑９死左個條友
死人真係會逆轉架 唔係講兩句口號核彈都唔割就得

點到即止 唔好扑頭

對家隨時可以搵人打死人 然後入示威數

。。有冇諗過暴力升級係邊個造成？
如果今日冇警察搞住個集會
仲會有衝突？
根本個暴力程度就唔係示威者選擇係政府決定

其實同連登仔講既唔好打頭差唔多
總之畫面唔好頭破血流
但打斷手腳其實冇人理

大家認住呢隻中國網軍，小心謹慎

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.28 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

美國: 我睇唔到有暴力行為

Malcolm X同馬丁路德既運動係相輔相成
無Malcolm X就唔會有人明白馬丁路德和平路線既重要性
但事實係Pelosi, Cruz同Pence最近都強調要非暴力，肥佬黎講野唔係空穴來風
我諗大家要衡量既係，究竟目前武力再升級有無實際效用
例如殺警究竟係會嚇到警察，定只係令班原本已經痴線既警察更痴線？

民意當然會逆轉，一離地就玩撚完
民主尚未成功，同志仍需努力

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.28 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

致命武力都係popo藍屍做

又爆眼腦出血劏肚斬腳

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

3萬隻死光光都無人會理

我地接近3000人被捕 黑警係0
政府法庭都係佢地嘅人 係咁話唔好升級暴力 和理非又唔大罷工 不如比個方案出嚟

拉

前題係對手唔係民主文明的國家。

請善用起底功能

D狗武力升級打撚死人喇, 冷氣軍師

Correct attitude
我地長處：宣傳戰
短處：肉搏戰

呢個時候就算有人殺狗都唔會逆轉

你估好多手足有時間比你拖？和平撚，不如回歸手拖手行街啦

美國：多月來的和平示威

仲升到啲咩

...咁說快啲啦

而家係我地比人禁住黎打WOR
搞清楚狀況可以嗎

即係玩水唔玩火
其他有玩屎， 玩蟲，玩膠水，玩鎖，無事

馬丁路德金對住共產黨, 咪好似劉曉波咁下場.

又黎，選舉期又到。

之前佢咪講過
重乜突登又開post

都話美國先唔想攬炒 你地搞返清楚先

黑警將個暴力層面不停升級， 甚至乎已經有手足畀佢哋喺酷刑室入面整死毀屍滅跡！
所以唔係淨係通過民主法案咁簡單， 而係要長遠地徹底剷除共產主義嘅存在，
我講白啲就係必須要有西方嘅軍事支援去抗衡中國特色國家社會主義 (chinazis) 嘅迫害
就好似當年蘇聯入侵阿富汗咁，聯同信奉真主嘅穆斯林兄弟打共產主義。

咪就係，佢地只係唔想我地真係走向革命，唔想香港脫離呢個"可控制"環境

啫係依家啲野keep住做就得

哦

唔覺民意會有改變，不過有樣野想講下。睇返新聞，見尋日ssp狗屋有手足個火魔法差d中途人，明白手足突襲狗屋係心急同有壓力，不過一個唔好彩中左途人會好麻煩，希望手足可以再小心d。

即你叫大家拖下手仔，唱下歌仔，摺下雀仔。

有手足被自殺，輪姦，點繼續和平抗爭啊？雖然仲係好和平

唔死人就唔當暴力

屌你老母啦 家陣係共產黨施暴啊臭閪

打死人既永遠都係死黑警
幾十條浮屍+陳彥霖妹妹
美英睇到未? 定係扮唔知?

美國咁可惡，快快去燒美領！！

人地講唔好升級啫
個個講到人地叫你和理非咁

不致命暴力係講緊唔主動開戰往死裡打，即係依家popo做緊既野

但被攻擊後反擊錯手又另作一回事
唔需要過份解讀

屌你老母睇琴日咪知非暴力會點囉，咁玩人權法未出香港人死撚晒喇

Sir 幾時先可以save Hong Kong

佢用馬丁路德金同埋Malcolm X做例子就最好
明明呢兩個人就係和理非同埋勇武各有各做嘅最佳歷史例子
兄弟爬山 各自努力
兩邊缺一不可

點同嗰陣黑人運動比

呢個真

出獅鳥死左人

你同謀殺犯冇分別

你理撚得美國佬點姐
一日到黑講唔好暴力唔好唔好
不如講下可以點
死左咁多手足對家都冇人斷手斷腳呀
出少句聲啦

英國

Ok姐係點搞都得
唔死人就冇事
裝修 魔法可以繼續

根本係停留係十月頭咁

冇主語

撚會逆轉

可以點升級？
美國送槍過黎就升到

一係就升級到殺人
一係就唔好升級做到樣樣衰衰

exactly

過左班畜咪一樣殺你

唔好咁老定
唔轉去支持政府可以轉成各大五十大板
到時佢地就有籌碼鎮壓
如果唔係十月以黎佢地都唔會不斷撩慶你

不過尋日見到手足忍手咗
裝360同中銀都係適可而止
反而黑警自己周圍裝.......

屌你地文盲?
叫你地唔好再升級攪出人命
姐係𠵱家嘅行動唔死人都無大問題
應該係見你地獅鳥往死裏打 怕唔小心真係重手左打死人先提吓大家要收放自如

艾未未都關注緊我哋！

Agree
武力係我地短處
文宣係我地長處

善用以長制短先係好策略

大家識做啦

佢講緊美國民意
不過我哋底線都係唔可以殺人

有個武器咁囉
再加埋死線嗰啲應該有用掛

係咪姐係話 打到斷手斷腳好啦 唔好打死人

屌你美國咁撚慢

又分化屌你老母
掉轉頭講都得㗎啦，而家咁多人勇武成功咗未

咁你美國快d做野啦

快D禁入黎同我傾！
[行動post]想同大家傾下10月31日 附送日程表

黎智英引述美國消息=佢自己放風
佢個D美國消息都係個D聽個D謊報軍情之後再得出嘅消息,同黎智英自己講根本無分別.再者而家對華鷹派早已唔奶肥佬黎呢D基辛格時代嘅產物.你睇GPHONE而家唔SHOW肥佬黎就知.

繼續維持現在行動狀況, 冇升級

好多連登仔都好低智文盲。

兩樣野：
唔好再係舖內面燒野，搬番出街外面燒。唔覺意燒死樓上居民絕對玩完。

私了唔該唔好整咁多血出黎，打死人更加唔得。

唉，睇住剩係叫放人，跟住手足俾人拉走就知

唔好學人拋書包

依家連登係咪已經完全屏棄和理非?
同埋人地只係叫你唔好升級唔好死人
成班上哂鏈咁嘈乜9?

勇武一定要繼續(但可以拿捏下尺度同手法)
想neutralize下畫面和理非就搞多d大型左膠活動
唔好再人鏈摺紙,你唔悶外媒都唔想報
諗d有gimmick嘅新意思搞

得罪講句外國班人根本唔會明香港示威個差距有幾大先廢up
不如叫佢地黎試一日啦
on99

g

真平行時空旅人出沒注意

香港人撐得咁辛苦你仲唔快手啲制裁中國
仲要我等

我覺得係美國佬知道港共政府不惜一齊殺人滅聲..
佢地暫時未有能力保護市民, 所以叫我地小心d 唔好挑戰呢個軍警政權..

要分清暴力也有很多級數，不是用暴力就是奸淫擄掠，什麽都可以做。
而且對家不斷混入示威者裏面製造極度暴力也是，不爭的事實！

六大訴求、缺一不可！

即係唔死人做乜都得？

勇武又唔係話要打贏3萬狗再打贏摺被佬先得
Keep住多d人上街拆野裝修升級
攬炒香港比壓力政府都係勇武之一
我覺得點都好過淨和理非

咁你想點？

同班狗講啦
根本就無升過級

大佬呀
根本係政府不斷暴力升級

要分清暴力也有很多級數，不是用暴力就是奸淫擄掠，什麽都可以做。
而且對家不斷混入示威者裏面製造極度暴力，也是不爭的事實！

六大訴求、缺一不可！

但其實一D都唔暴力
我地被人打到仆街

之前先話
班畜唔去美國根本唔驚你

有血都怕
係咪真係咁驚畫面唔好睇

popo 好危險
中共為了阻止美國法案通過
真係乜都做得出

呢句話係咪講俾狗聽？

其實調轉講

即係唔出人命就OKAY?

唔升級,同埋唔好搞出人命渣

大家仲未認得「連下四城」個username?

萬一人權法過左港共都唔理你呢
過左人權法先應該可以升級

咁講法其實冇得做

是！ 重點所在 -- ‘不要造成致命暴力‘
高墻不仁，道理就系鷄蛋個邊；如果鷄蛋過分暴力，就得不到社會的同情！

推

而家嘅暴力好bb級咋喎
去到呢個地步變外國暴動lv都合理啦

唔明你地嬲咩，咁你地自己都真係冇升級落去喎，美國冇咁講你地都係咁上下，仲有貨賣咩？

路人就緊係
狗同官都係?
拍手掌都黎唔切

我地面對係極權

這個是高墻跟鷄蛋的必然過程，但系就系因爲高墻不仁，鷄蛋易破，先至可以感召有良知既人，一齊同行！

香港人，加油！

on9 香港一隻狗都未死

知唔知點解啲狗咁惡
就係因為未有致命武力

點樣呀？ 又想屌蘋果？鬧泛民呀？

勇武裝備遠遠不及警察

美國民運歷史: 勇武派與和平派, 互相尊重各有各做

睇下美國係落過力聲援新疆、劉曉波，佢地最後咪又係死

即係叫你唔好打死人啫

盡量唔好用火
蔓延到民居 燒死老人家就仆街

push

唔好再升級啫
即係爆鐵老美覺得無問題

咪撚又引述什麼美國消息扮大台
拉呀

即係唔死人就無事

破窗效應

連登會唔會屌埋pelosi係左膠同五毛

即係唔致命嘅暴力

知唔知對家最叻係咩
打撚死咗你啲人
冇一份正式報導出黎
係咪死人仲有大把人唔想信 唔肯信 學你話齋要DC

所有死人都被浮屍被跳樓被自殺或者直接運返大陸
想fc? 你冇機會

唔好以爲無倫示威者做咩野，民意都永遠一樣。
就係因爲對家不斷用警察做衰野，逼到中立既人宜家都變咗黃，先至有宜家一面倒既氣勢！

六大訴求，缺一不可！

肥佬黎只係轉述緊美國政界嘅離地意見
唔好屈肥佬黎

啫係冇狗死就得喇

美狗根本唔想香港局面失控
仲想繼續壓榨香港人

可唔可以做啲有意義嘅事啊肥佬黎

雖然我昨天無去，但我信手足所做嘅決定

所以錫春袋又有效又美觀

五毛出沒注意

支持巴打說法

無錯，唔致命就得，大家唔好曲解
魔法同物理攻擊都係接受到，如果美國接受唔到，就唔會刪走和平示威先得到美國簽證，自己諗下點解要刪走“和平“二字
Source：

納粹德國集中營佢地又唔用和平理性非暴力去傾要武力解放

又六咩呀

啫係就我地任佢打 任佢用暴力 對待平民，等外國救？

今時今日香港人仲會掉轉頭支持政府同班狗？機會係零

唔係叫大家唔好還手

係叫大家小心有鬼屠狗，或慫恿

到時美國好難繼續支持

其實不嬲都覺得武力抗爭長期上係唔會work 特別響香港 成本實在太高 效果上又冇乜
除非我地有槍有軍隊 唔係我睇唔到有成功嘅可能性

唔好沉溺系暴力裏面，我地目標唔係要殺警察，屠藍狗，推翻政府。

系：
六大訴求，缺一不可！

你呢d就係正宗分化L
收皮啦！

你沒有槍炮，導彈，你有的是正義和民心的支持，所以要以己之長，攻彼之短。那就是堅持和平理性抗爭，擴大國際影響，傳播香港抗爭的意義和港共黑暗殘暴的真象，讓他們受到正義世界的唾棄。

美國出兵打啦，我地唔打啦

真係講得無撚有錯, 和平係我地最L勁既武器, 和平打穿POPO既盾牌, 又可以念力打爆TG

解散警隊！

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

5毛block撚去

叫班美國佬呼籲黑警武力唔好升級好過啦

唔好打死人就得

之前美國佬求其噏幾句 要和平
點知連登班傻仔會錯意
以為叫唔好撕鳥唔好裝修

依家急急腳要搵個識中文嘅出嚟
用廣東話再讀一次

喇 撕繼續撕 裝繼續裝
唔死人就咩都ok

希望今次唔會有人會錯美國佬意啦

唔關民意逆轉事

而家和理非個個都肯出黎
係大家自覺頂到煙嘅攻勢 敢出黎掩護勇武

如果武力升級 有機會tk自己友/令狗有「藉口」射殺示威者

咁傷嘅只係自己人 和理勇都未必敢出
出嘅人少就真係死得

我地維持現有武力，狗係無藉口明目張膽擊殺示威者

黑警殺左好多香港人 條數點計先

係囉 美帝肯打嘅我地緊係唔繼續暴力啦
睇住自己友比人拉比人打好爽咩

叫你唔好升級 冇叫你停
點解咁多傻仔曲解然後屌鳩人
你地腦入面係咪淨係得升級?

係黑警眼中，健仔個一棍都係致命暴力

相反，佢開槍就最低武力

唔好講笑啦

弱撚智 又同我地講把撚?
你同黑警講 殺死我地咁多手足

用關節技喇唯有

support

肥佬黎露出狐狸尾巴

即使用武力，都一樣打唔爆POPO既盾牌，秒殺TG.
衹有良知同道理，先可以！

不分和勇，不搞分化！

收皮啦屌你老母
由大家比人打死唔還擊？！

不要忘記站在道德高地上忍耐

屌姐係乜？

家陣你美軍黎清左3萬POPO 我地咪和平囉

當然可以
係唔好成日覺得少少野就鳩叫外國會割 民意逆轉
咁樣點做大事

香港人既民意定哂位
但係美國個邊應該未必？
黎智英都知講呢段野會比人屌啦
但我地都要理性分析下既
佢講得出實有特別意思
唔係既話真係博屌咩

Btw錫袋都唔割

首先假設可以召喚二百萬人，當每一百個人就有一個勇武
198萬人去港島遊，大型遊行係畫面撚一路想要既野，亦可以做distraction

當日港島（連登吹雞）以零gear/少量gear 和理大遊行拉仇恨值,行傳統路線，定終點為政總，一定要佔路同唱歌，同時引晒防暴速龍戒備。唔係放棄港島，係用港島牽制，和理非用和平集會就幫到手唔會托手踭，最多呼籲長期抗爭，確保物資充裕。班黑警一定好想離開港島，所以要一步一步向西環推進，佢地又要保春袋留低。
和理目標：港島創造200萬人遊行畫面，牽制恐怖分子主力，協助癱瘓三隧（bonus: 西環搾春袋）

見到港島出防暴速龍出晒，呢一刻各區勇武出擊，先以一百人為一隊聚集（tg協調），達成以下三個目標，
1.爆晒全部黨鐵站（甚至狗屋），以列車為目標，
2. 正式封三隧，手段可以係塞車、燒政府車，偷政府車撞牆等，之後要向大老山隧道，獅子山隧道，城門隧道同屯門公路出手，吐露港公路，大埔道
3.狂爆狗屋，火魔術師主攻同結界師牽制，控場用工兵隊set RB。（對人用水魔效果更佳）
優先次序：
I. 觀塘、紅磡、尖沙咀
II. 將軍澳、黃大仙、旺角、深水埗、沙田
放棄新界係因為我地打唔到，太遠太大唔着數。
勇武目標：確實地癱瘓交通（先封入港島既路、再封新界入九龍既路），解除每區恐怖分子武裝力量，得到武裝力量，積極籌備支援港島

呢一刻政府一定話暴動乜柒乜柒，懇請現屆議員、民眾議會同民間記者會合作，政府話幾時搞記招，你就宣布幾時搞。民議會宣布正式取代現時管治班子，希望用制度內既手段解決問題。你話我on9都好，要有條件承認鬼國主權。但要滿足以下先決條件。
1）舉行真•雙普選，落實高度自治
2）解散現行政府，以一人一票方式重新籌劃
3）解散警隊，追究一切警暴責任
4）釋放所有政治監禁者, 徹銷政治檢控
5）確立中國主權及香港自治地位，永久不變，承接外交及國防責任。
（澳洲/加拿大模式）
議員民記民議目標：確立所有訴求，架空現有政府，確立自治地位，成立屬於香港人既政權

最後一步，以安全為先，勇武重開西隧去港島合流，向金鐘推進，以武力制服所有黑警。和理要向西環繼續推進協助勇武手足，擊潰殘餘黑警勢力。

還望那天共聚煲底，和勇手足除罩相見。

即係叫北韓人坐係度唱今天我 去求得世界關注？
屌你老味知唔知乜叫獨裁政權

裝修拆野都五毛?
不如你講下你想點玩

五大呀屌你

老實講好多連登仔同毅進仔程度差唔多。

美國意思即係叫我地放手 比曬佢地做
我都想信你...但香港比人賣過太多次啦
條人權act未過又唔知到底有無用

個種用命運交比人對賭既心情唔知點形容

黎智英好憎勇武架

得罪美國黨、所羅門黨出沒預警

乜料

但香港所謂暴力真係bb班喎

有咁多位可以打，真係唔明點解一定要打頭。

風向轉 民意逆轉左啦

分不分得清，自衛同主動襲擊？
你自身處於危險狀況，對家發狂襲擊你，你當然可以還擊！
對家被人圍，示威者失控襲擊對方，呢d就冇必要！

對付對家抹黑既策略，就係“我完全壓倒對手，但系我唔傷害你”！
佢自然就會跑入警察局架啦

又民意逆轉？ 相信美國？ 施壓完又點？

有病·

依家個d所謂撕鳥
俾人撕完仲行得走得

我地既手足入完狗屋就斷手斷腳

根本仲有大把位可以升級 先會死人

成日假傳美國佬嘅意思你個人意見咪賴落美國佬到

唔識就讀多少少書先，唔好學偽進仔

Malcolm X當時主張黑人民族主義，同時，Malcolm X不認同民權運動應該使用非暴力手段，並鼓勵黑人應該採取任何必要的手段自我防衛。而且早在七年前，馬丁路德金拒絕了Malcolm X的會面訴求，但是在1964年的會面中，兩人相處融洽，而兩人共同參與了民權法案在參議院的辯論，很明顯馬丁路德金對Malcolm X的態度有所改變。

在會談之後八日，及在非暴力抗爭的奧爾巴尼運動受阻、警方鎮壓和三K黨在伯明翰的恐怖襲擊的背景下，Malcolm X發表了另一個在美國民權歷史上亦舉足輕重的演說《The Ballot or the Bullet(選票或子彈)》（於威斯康辛大學麥迪遜分校及德克薩斯州農工大學聯合研究，20世紀頭100位美國演講中，I Have a Dream》排名第一；《The Ballot or the Bullet》排名第七），清楚的表明，若果民權法案沒有在國會中通過，「向華盛頓進軍」會再次發生。但是，這次向華盛頓進軍並不是完全的非暴力，將會是由準備一去不返的黑人「非‧非暴力軍團」所組成，這很明顯和Malcolm X所提倡的自我防衛是另一個層次。這個《選票或子彈》演說，對當時的國會增加了龐大的壓力。

...

說了一大段的歷史，不難發現，馬丁路德金不但沒有與Malcolm X因抗爭手法不同而不相往來，反而合作為黑人權益而戰，這顯示了馬丁路德金作為成功黑人領袖的胸襟。而且，馬丁路德金與Malcolm X有意或無意間的「合作」使黑人民權運動更加多元及更加順暢。

一、 令政權兩面受壓

二、 非暴力抗爭必須有武力抗爭於背後支持

三、 面對無賴政權，表明底線即故步自封

6月已經有人post 過嘅文估唔到而家10月仲要post

唉屌你撘時光機返14年啦不如嗰陣啱你多d

屌你老母毒果

俾狗聽？

不分和勇，不分化，不割席！

唔啱聽一回事，但示威者客觀上的確再不能升級

加埋“解散警隊”

除非同美國割蓆，如果仲係想美國幫，就唔該配合下，唔係佢地政壇都好難做。

又要人幫又唔合作既，即係當人臭閪。

我都覺
但佢講到出口我又覺得可以聽下囉
當然見到休班警緊係打尻佢啦
大前題係大家有共識唔好打死佢

示威者點樣致命暴力...
用遮？定係用磚頭？
對家就拎住槍full gear
就算想致命都難啦

係岩既

和勇一家親，唔好俾人分化，各人有各人的想法！
靜下來，大家冷靜思考一下！

唔同意，唔代表大家就要割席！

即係唔死就得

照你咁講無論手足私唔私了對家都可以殺人入手足數啦，關手足打邊忽咩事？講到尾咪又係想割

同你講，對家點解咁鍾意做一啲嘢入示威者數就係知你會割。如果200萬人真係體現到核爆都唔割你估對家仲敢整嘢入示威者數？

拉
又一個叫人唔好用暴力嘅po

佢係話只要唔死人就ok

好好笑：
左報話：黎智英系勇武既財主
你就話：黎智英好憎勇武。。。。

你聽左報講?

黎智英你收皮啦

4000黑警係警總唔好衝流料
最後原來係500 (連文職)
你都未切腹

毒果根本就係半個CONTENT FARM

啱唔單止唔應該升級，直情要退返去和平佔中坐定定等狗拉

叫唔好再升唔好死人都屌和平撚，冷靜閱讀啦

所以香港人咪叻囉，用BB班既武力，就可以打敗巨人歌利亞！

香港人，加油！

其實有道理，因為我地嘅敵人係中共，啲狗充其量只係傀儡嘅爪牙，就算全民武力升級，殺曬三萬個警察都唔可能推倒中共。除非可以武裝升級到同中共打一仗，否則非但損唔到中共分毫，仲要係打狗嘅過程中折損好多兵力 唔係話勇武冇用，但就目前黎講，點計都唔係好最好嘅方法，因為我地嘅敵人係世上最專制同無恥嘅政權，所以而家應該一步一步黎，和平地搞左選舉戰先。唔好睇少區議會大敗建制嘅作用，佢影響特首產生嫁！

利申非分化同當勇武condom，但真心想搵個最好嘅方法去贏

明明就係話唔死就得
直線都唔明？

香港人點忍耐都好
唔會等到有美軍泊岸嘅一日
美國乜乜講咩，參考下好
唔通我今日晏就係後園剪草，同我鄰居吹兩嘴
我又話英國消息：香港人應舉槍起義

唉救撚命
唔識答你

就算人地冇你甘叻，都唔好甘寸！
你叻，能力越大，責任就大d囉！

血債票償大台

就算真係過左
我諗情況都唔會有大變
升級係遲早嘅事

私了錫春袋啦，唔好打頭

你班左膠和平左幾十年..
做到啲乜??

Yup

4個月喇屌你老母

你話尻坐, 定爆撚晒,燒撚晒D野 邊樣政府快收皮先?

食屎啦！ 蘋果唔好，甘你睇邊張報紙呀？
唔好搞分化啦！

同意！

US history class 好似教過話
1. Martin一開始嘅和平演說冇人理，同時間有更多黑人支持暴力解決，你可以話係9：1比例
2.因為當時嘅形勢，同現實中黑人嘅地位，順勢做就左Malcolm X呢位黑人主義領軍人物，佢嘅思想受到絕大部分黑人嘅支持，覺得係時候俾的“顏色”白人睇
3.當運動去到中後期，其實已經變到打打殺殺，呢個係暴力對抗嘅結果
4.一般白人家庭雖然一時間依然未能接受黑人，黑人又未肯放過白人，但對普通市民而言，呢場運動實在去得太遠，太過火，呢個時候Martin 嘅支持度直線上升, i have a dream 嘅和平演說感動萬民，令到國會通過《1964年民權法案》
5. 種族平等係Lincoln 個時代已經寫入美國法律，100年美國都冇改善過，所以先有個場示威，結果係移除、修改法律中其他不平等條例, also applies to all states
------------------------------
社會上有好多人睇美國1964民權法案就以為當時係 和平示威=》通過法案，但其實呢的人 (e.g.黎智英)
1. 黑人俾白人打壓左成百幾年嘅暴力 睇唔到
2. 警察全白人 聲稱“平亂” 去追打示威者 又睇唔到
3. 先暴力抗爭，後和平演說 又扮睇唔到

成個事件凈係抽Martin 出黎就話 因為佢嘅和平手段爭取通過法案，但就唔睇埋其他人嘅付出同努力，全部都係改變美國歷史嘅因素，缺一不可。正如冇WW 就冇UN 一樣，事實的確係咁，往往“功臣”就歸功於和理非嘅領軍人物，明嘅，因為事實嘅全部寫唔曬落history 到呀嘛。

推
真係唔好乜都拎黎亂比

你講出左重點。

歷史上單靠人民對抗極權，有幾多次係會成功？
點解南韓唔殺晒反對派而可以走到有民主化？點解台灣唔殺晒美麗島班友？答案只有兩個字：美國。

要成功我情願全面靠晒美國，就算做佢隻狗什至可能俾佢出賣都係咁話。否則根本連有機會成功既ff都唔會有。

現實就係咁殘酷。如果你問死左既手足點計？傷左既手足點計？美國佬可能俾你幫佢地立碑平反，什至追究一兩個罪魁。你睇下光洲同228就知。But that’s ALL!!

甘你睇邊張報紙架？

收皮啦，分化L

Like一個！

馬丁路德金，上世紀啦! 美軍唔暴力咩

拒絕教條

武力升級上限仲有好大空間，再加上有左膠班撚屌係到暴力得去邊

依度啲人比人勸下叫停一停手就好似攞左佢條命咁

來吧！相信愛你便能飛，敢交出你會創出傳奇！
《今日》陳奕迅

和平示威有用就唔洗搞到依家咁啦 on99

on9 如果無Malcolm X 早就收左皮啦

底線係唔好死人

黎智英

鶳鳥還鶳鳥
死人還死人
兩樣野嚟

藍罷買黑裝飾

人民勇武不是因為追求暴力 是因為知道中華兒女不能再接受腐敗了

人民不消費不是因為政見 每個人都是為良心出發

和武不割蓆 六大訴求 缺一不石

推倒警權及中共 每一個香港人都是自由民族鬥士

為亞洲的民主自由人權平等公義發聲

警暴必須清除中華才能民主化

不能再讓50年前文革的8000萬中華兒女犧牲白費

黑警武力不斷升線唔撚提？對唔對得住前線勇武

btw唔撚割

估唔到黎智英仲未瞓醒

佢只係引述消息
而美國議員應該都係怕美國大眾唔理解我地點解要升級
個度應該都好多左膠
要文宣

呢句野同班差佬講啦

邊有升級
警察就有升級

行動post討論，I need you。

發現到呢次運動既大台

即係每次出Post 都要講左警暴先可以繼續？

咁每個post 都要幾千字？

我意思其實係佢地自己已經開始怕死，唔敢再升而唔係唔想，睇警員冇人重傷係一個客觀數字

錯晒 而家講緊對狗 唔係獅鳥藍絲
對狗即係打仗
前線打仗從來唔會亦唔應該為上道德高地搵命搏
下下都等人發狂先有權攻 你要我哋死多幾多人？

呢個解讀我覺得幾有道理：

1. 別再在武力上升級：即係現有勇武抗爭級別，包括裝修、私了、火魔法，皆為美國政界可接受範圍

2. 千萬不要造成致命暴力：即係打還打，唔好打死人，呢個就係美國政界對香港抗爭嘅底線

Source: 無神論者的巴別塔 Facebook

如果你係真心咁諗你就係戇鳩，民意一向都係浮動
班狗同膠官亂咁黎先有咁多人支持我地
同樣我地亂咁黎一樣流失民意
保持獨立思考同警惕先可以繼續落去

軟硬兼施，能放能收，要懂得適時運用策略，既然美國咁多勁人講明唔好暴力升級，咪停一停，和理非先，之後無料到先武力升級囉，來日方長，大把機會。

想問64民運夠唔夠和平﹖美國當初係唔係靠和平理性非暴力立國﹖

致命暴力係咪指黑警？實彈打心口喎

1968年4月4日，馬丁·路德·金遭人暗殺，地點是田納西州孟斐斯一家汽車旅館。金遇刺後，全美各地都出現暴動。

左膠唔死,根本冇可能成功

agree

我咁樣去分析肥佬黎既說話，假設佢講既係堅料，即係美國將會一直就住香港問題去借題發揮，而因為道德問題，美國只能支持香港進行和平抗爭。
而直至現今所出現既「武勇」行為其實都未有受到自由國家既譴責，甚至包括藍到仆街既印度毛毛都撰民屌武力出現係因為政府唔回應甚至進一步收窄自由。

所以，希望手足就住肥佬黎建議考慮現況：
1. 暴力升級目的係咩？ 效果如何？ 成功界定標準係咩？
2. 放棄暴力升級，如何行落去？
3. 如果將武力減少，轉為經濟戰成效又若何？

當然警犬就算和平示威佢地都一定會將事件升級，依家佢地既心態就係未平息佢地就唔會俾人清算，就算平息左佢地只會捉更多人以表示自己係一條好狗。

我個人認為現時三條戰線行之有效，包括：
1. 經濟戰 趕絕紅藍
2. 文宣戰 支持眾志等團體+在各大媒體宣傳（有待更加改進）
3. 裝修（手足保重）

長期觀察美國點樣借住香港議題發揮就可以證實肥佬黎既說話，亦可以更進一步配合美國制裁支那。如果民權法案過左而又無聲無氣，咁我地就要明白今次要獨力面對港共。
大家唔好放棄

「發生衝突是無可避免的，但千萬不要造成致命暴力」下咁又屌左膠

唔好太老定. 人始終係會厭同攰.

黎智英收皮啦
係都信之鋒啦

都未殺人，做咩啫你

［警世］這場運動失敗後你必會被清算

根本就係講緊咁樣
做乜個個講到美國落柯打即刻停手咁

即係雞蛋死幾多隻都冇計？係必然過程？
擺低句加油，繼續由得班後生仔犧牲？

請問人地定義既暴力係乜野？
路障？
魔法？
裝修？
神獸？
打狗？

唔係香港人決定升唔升級架
睇下琴日個集會就知

一直都係班狗唔想香港回復平靜

唔好致命
咁斷下手腳就唔算啦

現實係殘酷，呢個真係必然過程。

我認為係轉地下化, 針對個人

暴力定義好闊。而家係講緊不能接受既武力，即係故意殺人同搶掠。

美國做咩殺ISIS？唔驚民意逆轉？

對希特拉要絕食抗議

不能同意更多！
支持！推！

武力係短處，文宣係長處

主次分明

要成功唔係要廣泛打擊所有跟自己意見唔同既人，如果我地黑又打，藍又打，中立又打，黃左膠又打，甘要打幾多個人，先至能夠成功！

要改變一種極權無理體制，唔可能單單靠一批人拿著磚頭、膠水通，玻璃瓶就成功！一定要全民覺醒，讓大家在不同方法/程度去支持這個運動！

和理不分化！不割席！

但問心，香港既大人有冇盡全力去保護雞蛋？
罷工做左未？
不合作運動做左未？
點解當一班後生仔，無論受到咩打壓，佢地都企出黎，被打被殺被姦被消失
大人去左邊？

我今年中六 等緊上庭

甘你睇報紙呀？左報呀？

你呢d咪就係分化L囉
不斷屌蘋果，屌民主派 。。。

收皮啦!

琴日又打死左人，點解今日香港人仲可以照常返工？

我哋手足比人打死！咁點先？

日本

喂呀,美國人嬲嬲豬呀,呢度唔係好聽話架咩

點樣從呢段野裏面睇到要分和勇，掉抵班後生既呢？
斷章取義，系左報既手段，我地自己人唔玩呢家野！

四眼哥，標題寫得好清楚，不要造成致命暴力！

呢家根本已經係捱打緊 無升級過
加上尋日一開頭根本超級和理非 係班狗沖埋黎在先

有文采！

快d過啦 過完再無改善就無計了

唔好再指手劃腳喇
一係就一齊嚟打
香港人正被屠殺，仲講唔升級武力？

［驚天大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

屌咩 美國有民選政府有法治緊係玩到和理非
問下美國佬點獨立
NO GUN 都有NO GUN既勇武
美國只係唔想佢係香港既利益受損先咁講
重點就係冇普選邊個都唔使諗住係香港賺錢

所有勇武變哂做裝修佬

引述泛民咋掛

全世界都係香港賺錢 全世界都冇理過香港人感受
冇普選直接引爆金融炸彈陷球剷

照舊就得

I BURN U BURN
NO FUCKING EXCUSE

又嚟萬能KEY句子
由6月開始任何一件事都可以填落去
例如612繼續二讀/721/831

是因為____________________，我怕此事會引發抗爭者因憤怒而失去理性，將武力升級以至搞出人命，跌入政府的陷阱令民情逆轉，甚至用更大的暴力去鎮壓我們。若失去市民的支持，運動就會玩完。僅此而已。

黃之鋒至今未能入閘。你看區議會選舉還會如期舉行嗎？

黃之鋒不能入閘，可能是意料中事。從好的方面想，黃未能入閘，可能意味今次區議會選舉或可如期舉行。雖然篩選候選人對民主追求是很大的打擊，但全局來看，全香港人在民主方面的得失更重要。

不要造成致命暴力

喂屌上面班打手死撚開啦
唔打死的話隨便呀明唔明

Blame the victim

睇完你呢個結論係叫勇武手足番屋企

爽,推人地出去勇武,自己就涼冷氣,坐享其成.
食屎啦香港人,真係做智利人,加泰人,烏克蘭人,都好撚過你班低劣人種.

絕對同意
美國都有份為利益出賣香港
今次只係要佢還債

對住恐怖分子同我講和平理性非暴力

支持,罷工最基本嘅都唔做,講乜都係假

殺警會比班狗有藉口殺我地

又黎永續社運啦

發生衝突是無可避免的，但千萬不要造成致命暴力

佢意思係唔好變咗67咁,誤傷群眾

當年冷戰，美國點打蘇聯？
用核彈炸咗莫斯科？
No! 係經濟戰+消耗戰呀

到底點行先岩老美意思

即係唔致命就得？

文宣要解釋唔係我哋唔想和平
係一早極權工具黑警就已經搞到唔和平
琴日已經係一個好例子
次次出反對通知書
截人截車濫查濫捕 子彈放題
私刑暴力 爆眼強姦 開真槍殺人 警黑勾結 斬人

勇武係保護市民
琴日就係一個活生生例子
Sen. Josh Hawley 自己來過睇就已經好明白香港police state

請和理非唔好叫人收手
而係喺美國陣線文宣上加大力度解釋
我哋係被逼自衛 而且俾壓力助紂為虐嘅極權中共機構